和你飛 阻你飛 停你飛

今日停你飛行動有撐有屌
揸住港共春袋重要 無理由停
有人支持都重要 咁先有更多人出
我提議嚟緊幾日先繼續和你飛 可以道下歉或者繼續宣傳
並喺大遊行set死線 政府唔回應就升級阻你飛
之後再唔回應就無限期停你飛
將個波拋比港共政府之餘
亦都比外國遊客有心理準備
大家點睇

停你飛 Ideally 係最好， 效果大
意思班航班比機管局整停左。
責任唔係示威者到。
例如星期一夜晚咁。

阻你飛 最差...畫面上比人影住
示威者or 扮"示威者" 人力上阻住人
觀感到已經有問題。
責任係阻人個班。

和你飛 OK, 只係接機，送機個時宣傳
好中性。實質效果未必好大
當向全球文宣。